Life Is Strange 2 討論追捕逃亡之旅

第四集 Faith 已推出
背景：主角Sean 係一個中學生，有一日同鄰居鬧交時Sean 既老豆想做和事佬，之後無啦啦有個警察衝出黎指住佢老豆，之後射死左佢。目擊事發經過的細佬Daniel 無啦啦有超能力，不受控制地用念力催毀一下了曬面前所有野，包括射死人的警察。混亂和彷徨中，Sean 帶著傷痛捧起暈低左既Daniel，開始逃亡到墨西哥既旅程。

Trailer:

有冇人有玩？